［神級IQ題］求秒

有一日曹操同劉備一齊向王上告狀

劉備: 曹操係奸臣黎架, 佢貪埋貪埋好多錢, 王上你要作主呀

曹操: 你都ON9, 王上佢屈尻我呀, 實情佢先係大貪官

王上身邊太監: M...咁即係你地其中一個係奸臣貪官, 但係口同鼻"R", 王上英明, 邊個先係清白?

王上: 拖劉備出去斬!

劉備: 王上冤枉呀~~[俾人拖左出去]

問題: 點解王上知道劉備先係貪官呢?
答案連解釋 第三頁開估

有人答中嘅話答案前嘅comments抄一次
走數死全家

龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘

因為曹永廉

秒

走數死全家

屌你老母

皇上

絕不走數

樓上有18 x 65 個龘字丫
吾好抄少

好撚仆街

吾你老母吖
Btw唔該巴打幫我數

因為口同鼻R

好撚仆街真係

巴打加油

留名睇抄到殘廢

邊有禁少呀

樓主準備好紙筆未

يَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّةالعَيَّةالعَرَبِيَّةالعَرَبِيَّ

龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
加油巴打

因為王上英明